We connect 元朗恐襲上環開槍一樣重要 不分主線支線

回應721官警黑大龍鳳
727元朗反黑 728上環抗警
兩線並進 齊上齊落

我都覺冇主線支線

一齊用以下格式留言抗分化

回應721官警黑大龍鳳
727元朗反黑 728上環抗警
兩線並進 齊上齊落

兩樣都要清算